陳雲：陳浩天取代了李柱銘黃之鋒 共產黨送一個危險的 A 貨玩具給香港人

昨日，陳浩天在外國記者會威風的時候，泛民與訪港的美國政治學者戴雅門（Larry Diamond）午飯（詳見泛民李永達的面書圖片。我與泛民之間一直並無互相封鎖對方，奇怪吧？）雖然是一大群人在午飯，看照片也感到有點門庭冷落的孤寂感。

戴雅門在香港中文大學演講，清晰反對港獨，認為港獨令中共有藉口鎮壓香港人的自由。這與前年彭定康來港演講的立場一樣。彭定康嚴厲抨擊港獨，認為港獨斷送香港幾十年來爭取的民主自由的努力，也令原本可以漸進的普選議程終止。港獨令香港在行動上毫無可為（陳浩天昨日也帶頭廢了港獨派自己的武功），完全廢掉民運的武功，卻令共產黨如虎添翼，可以在香港舉起反恐、反分離主義的大旗，大肆破壞民主自由而香港人與國際社會無話可說。港獨如果是堅搞武裝鬥爭和恐怖主義而香港遭受中共打壓，我們會覺得心甘命抵，因為起碼都威過一輪，但現在香港是蒙受無妄之災，香港人什麼都沒做就被中共有反恐的藉口打擊本土民運及赤化香港學校教育。

是次陳浩天在香港演講，外交部、特首和梁振英都是用發言警告的方式反對，但無實際取締行動（例如我提議港府警告會取消外國記者會的理事的工作簽證），炒起整件事情，令原本無什麼人關注的演講變成國際媒體大事。

陳浩天取代了李柱銘和楊岳橋甚至黃之鋒，共產黨送了一個危險的 A 貨玩具給香港人和國際社會，A 貨會爆炸的。而陳浩天的組織被警方定為非法恐怖主義社團。他也公然反對港獨、武力和革命，為了生存，他將港獨派搞死。他變成不是一個派或一個組織的代表，而是一個單打獨鬥的國際媒體政治明星，a star soloist。這些明星的生命週期（lifespan），一個比一個短，入獄之後從鎂光燈消失幾個月（如黃之鋒），加上禁止政黨參選，趕絕黨工，就已經無聲無息。希望各位仍記得黃之鋒、梁天琦這些國際媒體政治前明星吧。我記得他們的。你們呢？

有了陳浩天的港獨政綱和犯法證據，特區政府有大條道理在香港學校審查言論和灌輸愛國教育。泛民和美國在這方面沒話可說。反港獨、反恐，西方還有什麼話可說？

大家明白為何梁振英這幾年來持續吹捧港獨吧？他昨日在面書不小心說出了「世情險惡」四個字。

中共在玩「陽謀」，但我認為玩得極差。有消耗，無建設。中共一直在消耗秩序和功績，這本來是可以的生存策略，但現在遇到的是特朗普。特朗普現在對香港的一切，一言不發。

（背景資料：陳浩天是台灣全力支援的，中共好像也支援了他某些東西，這個東西大家也許估到。他不是美國資助的泛民或黃之鋒，這點大家要非常注意。他在昨日的演講呼籲美國貿易制裁香港、取消香港關係法，講的是完全與他之前的港獨無關的行動議題。台灣一直想香港死。新加坡也是。）

（按：這是個全局分析，政治啟蒙之用，各位可以安心廣傳。）

真

隔住個mon都聞到陣酸味

要對付港獨，真係唔需要解放軍
有熱狗陳雲就夠，日日都要留意班黐線佬講乜

$0.5開始幫689助攻

自從陳浩天演講後
國C就日以繼夜夜以繼日咁出post

陳雲跟本小丑一個
好話唔好聽 唔係雙登跟本無人識

成陣酸味

一邊紅臉, 一邊白臉

癲夠未？

風雨再大，國師仍在青山屹立不到

一個𡃁仔可以去 FCC 演講又有 TIME 搵佢做專訪，條友妖怪唔恨得咁多。

陳雲越來越垃圾
講野睇立場
逢教主派必反
搶自己風頭又反

又唔食藥

立場新聞真係越做越CHEAP

人哋起碼可以一個人係fcc演講
另一邊就同外國學者食飯

你呢陳雲? 你做緊啲咩

有冇人知個痴線佬除左識up 仲做左d 咩野 ？

陳雲最想既應該係中共打壓佢?

收皮啦好唔好啫
你講嘢好撚廢啊大佬

被打壓就有工開掛

陳浩天：唔好理陳云根呢個痴線佬啦！

我都好後悔以前信錯過佢

而家變到語無倫次

咁似連登仔嘅